人生無意義了

再見

共你本來就分得 那樣遠

有得返學真係好

毒撚返學都係返學
冇社交

起碼唔駛做狗俾腦細點

收花木

你仲未送

🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹
一打夠唔夠？

人生只有返工先有意義

黎搵我送俾你

搵上我site

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

係冰呀